香港人一定要學好英文

無論走唔走都好，英文好重要！

學唔好呀有無免費班教人日常英文對答，bb 級別

I go to school by bus

組隊練啦 我可以

睇Netflix /YouTube 開埋字幕，初頭中文字幕慢慢轉做英文字幕

睇睇下只會沉迷劇情,有時我廣東話都講到一舊舊表達唔清楚...有無D平價移民班介紹下,要平

小小自制能力都無好難幫到你

淨係想學識講同聽就ok 其他唔洗

聽講讀寫係相輔相成
你要齋練聽講既
除非你本身生活圈子都係果種語言之下浸到大
如果唔係既話好難練死一兩樣就學到

年紀大真係學唔黎太多野，想學下去超市買野問野點餐果類日常英文就夠，聽得明普通既對話俾到反應就ok 唔洗太複雜既英文

識英文 睇得明嘅戲更多

睇多啲YouTube/Netflix/BBC 先